是日好歌推介，各位巴絲入一入嚟聽下

我屌你老母

邊個負評

屌你仲以為係咩歌

算點

呢首唔係好歌咩？

係咪你負評？

好歌推介啊

祝大家太陽神誕快樂

太陽神

高清音

係